今日經過優品360比防暴禁低逼我買野，我屌！

有少少長，耐心睇。

我=
防暴=

今日我著住黑衫，真係普通黑衣服。
無帶口罩，24歲。
起銅鑼灣，經過優品360既時候。

突然！
有兩個防暴無啦啦一下衝埋黎禁我落地下。
我屌？！？？？？？？

：咩事阿死黑...sorry ，啊sir咩事？
：買野！做咩經過藍店唔買野？你係味搞黃色經濟圈？你係味港獨？你係味黑社會？你係味搞文革？

：屌？我唔買藍店就係黑社會？唔買藍店就係文革？你無野啊？

：你係味唔買啊？唔買=罷買=搞黃色經濟圈！
：點解要針對我啊！其他人經過你唔搞？搞我？香港仲有法治既？2047都味到就咁！屌你老母臭係！無帶銀包啊屌！

我起死都唔買既情況下，比防暴拉左翻狗屋，被控「煽動國家顛覆政權罪」同「侮辱公職人員罪」，保釋左出黎。下個月提堂。隨時坐10幾碌。

我到而加都諗唔明，到底我犯左咩法。

點解無帶銀包，唔買藍店就無啦啦要我坐10幾碌？
仲要無律師夠膽幫我維權。
今次坐撚硬。

唔記得講，而加係2023年。

咪撚on9啦咁大個人

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員